點先可以有多d鬚

想粗d密d

剪啲鳩毛痴上去

大個仔啲就會多架啦

你改名先

點先可以冇咁多鬚

想扮大人

激光脫毛

你幾撚多歲呀？

同問，想好似啲中東佬咁生到成面鬚

咁你先捐返去你老母個閪窿度然後叫你老母比個中東佬𨳒一獲睇下可唔可以再到你出黎。

冇人認真答

認真答你 來回反復順逆剃返1年半載如果都係冇既就算啦

用精液搽面

條友唔知搏上位定以為自己好好笑